
---  
[source: シティーハンター 280.恐怖の運送!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3353)  

1.シティハンターに出てくる金にがめつい人は大抵過去に重い経験をしてその反骨精神で日々を生きているから、運び屋にどんな過去があったのか気になるねぇ。    2018/12/27  


2.AH読んでからCH読むとやはりこの頃の絵が好きだなぁ。線の細さとか瞳とか、どことなくキャラクターにかわいさがある。この回に関してはひたすら「スカイラインGT-R」が懐かしくてー。丸いテールランプ。    2018/12/27  


3.ギリギリ生活すぎるw リョウちゃんはお金で動くタイプじゃないから、香ちゃんも苦労してるな…。    2018/12/27  


4.気が強くて情にもろくて本当の悪人が許さなくて..撩ちゃんが呟いてしまう程このふたりよく似てるね。そして、今回の扉絵も素敵！エレガンスでいい感じの二人で...    2018/12/27  


5.サンルーフから顔だして撃つ獠ちゃんの顔がカッコいいなぁ    2018/12/27  


6.うせな…って言ってるリョウちゃんかっこいい。 ブラックな雰囲気ある    2018/12/27  


7.サンルーフから振り向きざま撃つとこカッコいい～！    2020/12/12  


8.R32にサンルーフオプションなんてあったっけ？とググったらちゃんとありました(笑)    2023/07/17  





